夏帆呢個時代真係冇得輸

老了